给定一个包含 n + 1 个整数的数组 nums，其数字都在 1 到 n 之间（包括 1 和 n），可知至少存在一个重复的整数。假设只有一个重复的整数，找出这个重复的数。

示例 1:

输入: [1,3,4,2,2]
输出: 2

示例 2:

输入: [3,1,3,4,2]
输出: 3

说明：

    不能更改原数组（假设数组是只读的）。
    只能使用额外的 O(1) 的空间。
    时间复杂度小于 O(n2) 。
    数组中只有一个重复的数字，但它可能不止重复出现一次。


